Alexandre Prado Romeu - RA 125111375642
Arquitetura de Sistemas Distribuidos - Eng. Computação

Fazer um jogo de Par ou Impar;

Escolher par ou impar e informar um nro de 0 a 5;

Será gerado um valor aleatório pelo computador de 0 a 5;

Se a soma do valor escolhido pelo JOGADOR e o valor gerado pela máquina for resto = 0
então é PAR, senão é IMPAR;

Agora compara o valor informado pelo jogador foi PAR ou IMPAR;

NOTA: Utilizar conceito de Threads para realizar toda lógica!

*************
CLIENTE SOLICITA A CONEXÃO;
SERVIDOR RECEBE AS CONEXÕES;
CONTROLE UTILIZA THREADS PARA REALIZAR OPERAÇÕES.




